bb來了條女愈睇愈正

正到痺

FBI

允豬豬

邊條女？
允豬

允豬既面豬登

搽cream

垃圾睇垃圾CCTVB

充豬你都唔放過

嘉嘉呀成班變態佬！

又要拉人

連登都好多垃圾，千祈唔好上

啲口吻咁藍屍

又夠鐘除褲

陳秀珠？

今集范文雅

個有錢女?

樓主有講係tvb劇咩